<打氣post> 藍絲嘅民意: 幾時會完?

其實大家生活中有收成期式嘅藍絲喺身邊，聽得最多佢地問嘅問題，應該係到底依家嘅情況
幾時會完;

係，其實好多人只係會關心幾時會完等佢地嘅生活回復正常，而唔太會認真關心場運動係點完，完左有啲咩人咩勢力會收皮 等等，甚至如果清算到黑警而係可以快啲令場運動完(喺佢地眼中)，其實佢地都冇所謂

所以，我地要嘅就係一種俾收成期藍絲覺得我地係打不死嘅強勢; 只有我地係打不死，冇立場嘅佢地先會覺得清算黑警反而係一個更快令場運動完嘅方式!!

所以，大家真係唔好放棄
11.2 要喺維園見到大家!!!

推

啱

推園見

同黑警鬥長命

見到藍絲日日見到黃店爆買
抄又抄唔到個種感覺好好

啱。 人當你劣勢 就想對手收手

我哋唔可以收手呀

所以十點鳩叫唔停得

樓主講果隻藍絲，只要中一次催淚彈或者俾火炮車射一次就會變黃

食屎啦你班藍屍廢老
你哋都有今日

個班真係on9黎 依家咁撚樣 邊有得完架 唔推翻港共清算黑警 完? 佢地就完啦 遲早燒埋落佢地到